我的学生们闷闷不乐，心不在焉，不集中注意力，不和彼此说话，也不和我说话。 学区必须投资于学生和教师的福祉|路易斯·威廉姆森| 2021年12月16日|圣地亚哥之声 
 周四本该是我们把所有关于过去一年的困难和悲剧的郁闷、悲伤的提醒搁置一边的日子，哪怕只有三个小时。 开幕日本应带来希望。 相反，病毒又赢了。 Barry Svrluga | 2021年4月2日|华盛顿邮报 
 有一家米其林星级餐厅，有些阴沉的厨师用恐惧和恐吓统治着晚餐服务。 餐厅厨房的毒性正是我从不报告虐待行为的原因|林赛·丹尼斯| 2021年2月4日|食客 
 他们挥手让你进了阴沉的停车场，只听了你一句——唉——你的话。 尼克·萨班，终极控制狂，在本赛季学会了如何处理混乱 
 她严厉而阴沉，几乎不愿对走进她店里的游客隐瞒自己的厌世情绪，并与镇上的居民保持近乎隐居的距离。 温丝莱特和罗南在“鹦鹉螺”海边约会，约翰·保罗·金，2020年12月11日，华盛顿刀锋报 
 亲俄叛军民兵对观察员仍保持着愠怒和敌意。 2014年7月20日，安娜·涅姆佐夫娃与目睹MH17恐怖事件的乌克兰屠杀场| 
 春天是一个新的开始，但在接下来的几年里，我变得内向和闷闷不乐，因为那些记忆把我淹没了。 2014年5月25日，亚历克斯·霍顿 
 当候选人闷闷不乐、脾气暴躁时——这是经常发生的——他能读出他的情绪，并相应地调整气泡。 奥巴马戏剧性的2012年连任竞选|Richard Wolffe | 2013年9月12日|DAILY BEAST 
 由于长期服用减肥药，这个曾经和蔼的年轻人变得郁郁寡欢，自怨自艾。 Richard Porton谈Steven Soderbergh的《烛台背后》|Richard Porton | 2013年5月23日|DAILY BEAST 
 克里斯汀·斯图尔特17岁时被选中饰演玛丽露，之后她在《暮光之城》系列中饰演白皙皮肤、经常闷闷不乐的贝拉·斯旺。 《在路上》:杰克·凯鲁亚克小说和今年电影的区别|安娜·克拉森| 2012年12月21日|每日野兽 
 他们阴沉地服从地扔下武器，向重新征服印度迈出了重要的第一步。 红年|路易斯·特雷西 
 说完最后一句话后，男孩有点闷闷不乐，他站在壁炉前，背对着炉火，双手背在身后。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 如果没有这些树木，阴沉的天空和平坦的地面就足以使英格兰变得十分沉闷了。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 但这是一种闷闷不乐的勉强; 四面八方都在嘀咕着，说那一天还会到来。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 在那些畏畏缩缩的刽子和他们的女主人阴沉的目光下，他们排成古怪的队伍走出大厅。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼